一面之緣

有冇人對只係見過一次的女仔念念不忘?

我好掛住我女朋友 但廿幾年黎佢都無出現過

清仔

你唔好咁啦，好快出現

試過對一個男客人係咁，有講嘢見過兩次，完